響莊月明物理樓入面發現條秘道通往密室

響莊月明物理樓入面發現條秘道通往密室 入面有部機器寫住time machine

不過我唔識用 而且怕比人發現 所以出返去

無可能寫time machine 嘅 應該係时光机器

時間停止系列

殘字

個條通道最後咪係格仔餅叔叔個櫃底出返黎

響張六常屎眼出返黎

安已butt